有冇巴打喺元朗準備出九龍。。。。。。。。。。

幫幫手買個霸王雞飯ok?好想食啊

九龍塘站交收

菜飯plz

肥絲Ho Ball

我喺元朗now

幫手買兩個過橋霸王雞飯

好想食炸蒜 蔥同芽菜撈飯

覺唔覺得佢個碗成日都好油

上你屋企，ok?

元朗邊間呀c兄

過橋麵檔呀

兩年冇食 forget了

no ok

一陣即刻出去食返碗